推算今次會有黑警因瘟疫而死全家

天眼灰灰疏不漏

報應即將降臨

一場足以冚家產的瘟疫

將由處理邊境事務的黑警

為社區感染打響頭炮

滅門之師

黑警未死全家 醫護就死全家先

唔罷工既醫護就係賣港賊 罪名同黑警一樣 唔好同我講話尊重醫護決定 為左光環囉香港人黎陪葬大陸狗 食屎喇

黑狗醫番都浪費藥費